Netflix: We will be Blocked in China

Netflix唔可以係大陸直接點播, 但可以賣片比大陸發行商

《羅馬》都將在大陸上映

一早要block啦

咪撚搞到香港

又用行政手段阻止外資做生意

有小小志向嘅外資都唔屌中國啦

好似迪士尼咁就仆街啦...